有冇朋友做緊NewSkin？

成日見佢地係FB 自high

Nuskin?
有 唔理佢就收左皮

NuSkin
一班淨係識自high嘅廢物

廢事開真名

成日影d好正面自high發達嘅相

乜撚野黎？
Btw屌你老母

曾經坐地鐵個時比個藍鑽 走黎講左兩句問我想唔想做PR既工
叫我去參加meeting同班後生玩下
番到去google人名先知咩事
果斷冇去到

Why?